■Wraith Darker(レイス・ダーカー) ver 0.2　（2017/11/27更新）

モデリング・セットアップ：さわがみ


■概要

　・改造及び再配布OK、なお著作権は放棄していません。
　・テクスチャ編集用内にUVエッジ付きPSDを置いておきますのでご活用ください。
　・20000ポリゴン以内で収めてあるのでVRChatでそのまま使えます。
　・同人ゲーム、自作アプリなどでの使用の際クレジット等に名前かTwitterのIDを載せて頂けると喜びます。
　・テクスチャはFBX内に格納してあります。
　

■注意事項

　・UnityでHumanoidとして使用する場合、自動で足が認識しない可能性があります。
　　その場合はConfigureから膝と足をダミーボーンに指定して下さい。
　・商用利用の場合必ずクレジット等に作者の名前と連絡先(TwitterIDかメールアドレス)を入れてください。連絡も一言頂けると嬉しいです。


■禁止事項

　・自作発言
　・作者に迷惑がかかる行為全般


■モデル概要

[ポリゴン数]　 ▲16430
[マテリアル数]　4
[テクスチャ解像度]　512*2 1024*2

■更新履歴

2017/11/27 テクスチャ最適化、VRChat用に調整
2017/08/31 初公開

■連絡先

sawa.rangami@gmail.com
